{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 핑크하우스펜션"
    },
    "text": "フェニックススノースタジアムは金堂山の近くにあり、約25分の距離にあります。 入室は14:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、タクシーを利用する場合は10,000ウォンの割引特典があります。 バーベキューを希望する場合、炭とグリルを利用でき、2~3人基準では20,000ウォン、4~8人基準では30,000ウォンの費用が追加されます。 バーベキュー場は共用で利用し、利用可能な時間は17:00~22:00です。 追加で発生する費用は現場で決済され、幼児1人当たり追加で20,000ウォンの料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内の追加寝具は最大2つまで利用可能であり、1つ当たり1泊10,000ウォンの費用が追加されます。 201,202,203号は客室内のバーナーをご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットとの入室はできません。 駐車場は無料で提供され、現場の状況によって利用できない場合があります。 宿泊施設には消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が完備されており、入室は14:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "フェニックススノースタジアムはどこにありますか？",
            "answer": "フェニックススノースタジアムは金堂山の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "フェニックススノースタジアムの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "フェニックススノースタジアムの入室は14:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "フェニックススノースタジアムへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "フェニックススノースタジアムへの送迎サービスは提供されていませんが、タクシーを利用する場合は10,000ウォンの割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、2〜3人基準では20,000ウォン、4〜8人基準では30,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は共用で利用し、利用可能な時間は17:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児1人当たり追加で20,000ウォンの料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で追加の寝具を利用することはできますか？",
            "answer": "客室内の追加寝具は最大2つまで利用可能であり、1つ当たり1泊10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内のバーナーはどの部屋で利用できますか？",
            "answer": "201号室、202号室、203号室で客室内のバーナーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されていますが、現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 547
    }
}